虎皮鸚鵡唔肯食野，只係飲水，點算？

隻鸚鵡唔食野，可以點做先令到到佢食野？
叫都唔叫，播佢啲同類叫聲佢先叫

你單隻咁養？
養多隻陪佢囉

自來雀，飛入黎又唔走先養佢。
點知佢又唔食野

你比乜佢食？
有無種子糧，洗乾淨嘅菜葉，蘋果之類？

蘋果，菜葉，葵瓜子都有 但係佢都唔食
冇比種子糧佢食

有冇人教下我可以點做

推

隻虎皮依家點？

可唔可以影佢黎睇下呀

幫佢搵返主人啦